想係自己用嘅台度買機

本身係Sun mobile嘅客，係佢地果度買機有冇得平架？

直接去問，好過你出post

佢個名

太陽台個網咪直接列哂啲客戶價囉，乜都問人唔識自己睇下架？不勞而獲，垃圾

屌